萬三蚊根本冇用

港共再係庫房攞錢出嚟已經搞掂你
唔夠票先係根本問題
討論幾多都好，冇話事權就係冇
諗吓點樣用筆錢支持呢場抗爭同增加票數仲好

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！